F1 2017 奧地利站 討論區

2017 Formula 1 Austrian Grand Prix

07 Jul 2017 - 09 Jul 2017

香港時間:
Practice 1 Fri 16:00 - 17:30
Practice 2 Fri 20:00 - 21:30
Practice 3 Sat 17:00 - 18:00
Qualifying Sat 20:00 - 21:00

Race Sun 20:00

皮已負

負皮....

指定動作

負
上

負評

屌 搶唔到

係咪最少彎的賽道？

負皮

UCCU

有冇non sky 直播lin

自己上reddit search motorsportsstream喇

sky 同 ESPN 一出 vet/ham post 就俾人留言狂屌

佢唔厭我都厭

你落車起爐現埸睇咪得

成事

負皮佢comment

唔知加拿大炸彈仲識唔識爆呢

睇佢個走勢,
今場係拎第一

人唔笑

我都覺

頭盔裝直播cam啦

上場佢駕馭 sector 2 係全場最佳呀
新仔有信心就得

留名睇炒車

太重，不了

Sector 2好難咩？上場有邊個正賽係sector 2炒車

你要諗下,上場3架SC+紅棋, 佢先上到去頭排
重要Ham,Vet, Kimi, Ves都唔係前面
今場有佢地重可以FF拎第一

Btw 英撚重係度屌緊vettel

怨婦

煩膠英撚

萬一真係茶記既話
英撚會唔會要Dutch撚終生停賽

陳恩能都係

出撚完post又delete

G持

sky香港分支你估流㗎

英撚自己退出F1啦，鹹狗同palmer 自己離開啦

我fb見到英撚話fia biased toward to vettel定拉利 我笑而不語

Palmer 隊友好好咩？有幾多個podium？

0

自己組隊英超f1自己圍威喂 英國車手用英國車都有睇頭

究竟 vettel 有冇比 fia 再加罰?

有，罰佢道歉

\\
佢講F1 係好生動,同搞笑
但真係好偏大頭
不過呢件碰碰車 佢又算係咁, 無咩點係直播果震有咩立場
同埋佢都要照顧佢班Fans既
佢班fans成班都ham撚黎 癲的

F1 老細話 可能會係中國設兩站GP
呢個老細想發大黎做,玩成廿幾,三十站 Cap水

禁左燒偈油之後,
波子同AUDI無再去 第二次2021年F1既引擎大會

F1好撚賤,今日記者會
搵Vettel + Ham + Magnussen坐埋一齊

直播好似剩係話vet九成奶嘢
想知佢fb出咗咩文

nascar玩36場全本土玩
你f1玩30場除非有10場左右係double header 如果唔係沙巴可以提早宣佈破產

比機會廢打執左沙巴， 之後康打稱霸四年

FIA國際汽聯日前於巴黎召見法拉利車手維特爾，他在領隊Arrivabene陪同下出席會議，檢討自己於阿塞拜疆站的行為。會後， FIA發表聲明指「極度關注（deeply concerned）」其路怒行為的廣義，首先是對世界各地車迷或年青車手的影響，其次是對F1聲譽的影響。維特爾算是一人做事一人當，承認全責（admitted full responsibility）並正式向FIA、賽車界及公眾道歉，並自判「社會服務令」，於未來12個月參與FIA教育工作。問題是：足夠嗎？原來，「極度關注」仍不足以「起訴」，只說下不為例，否則遞交國際仲裁庭審理。難道要「超級極度無限關注」才成？前F1車手Mark Blundell形容，維特爾此舉猶如兩拳手對賽，其中一個拳打對方下身一樣，只判場上被罰不足夠。

我想起足球場上出手或出腳還拖的球員，食紅牌就梗（紅牌是場上最重罰則），惟賽後少不免被罰款甚至停賽。當年施丹頭槌領紅牌後，亦被國際足協罰停賽三場（只是他馬上掛靴了，最終變三日社會服務）與罰款。我想說的是，罰額外進站並罰停10秒的確是黑旗以外最重即時罰則，但不足夠。F1車手有路怒報復行為，連遞交仲裁庭審理也免了。免去直至年底前的道路安全大使職務就可以了？自判社會服務令就了事？這是個好先例嗎？這好像比較接近本港律政司近年水平。
文：陳恩能

佢係facebook page share咗呢篇野出黎, 無幾耐就delete咗

屌佢老尾死咸粉
而且冇人證明到vet有心撞ham，佢cut左再扭直架車會偏去右面，佢憑咩話係'怒報復行為'

佢live個陣唔係咁講架可能見自己個fb多含粉未轉下風聲

係呀 佢班fans真係好撚多咸粉
前幾日vettel 生日 班仆街fans都勁踩

F1會平衡返個獎金 應該生存到
沙巴做康打隊姐 反而hans同粉紅力量 無錢姐

粉紅力量有無限水資源

第二年睇F1

Ham食屎啦

上場夠膽死 叫隊友收慢頂撚住vettel
到時比人過哂你兩個就恭喜哂
自撚私

高汁車迷

咸美頓食撚屎

一齊笑到反鹹

比我搵到陳恩能上星期仲話唔應該black flag
但蘋果篇文出街嘅就話要black flag
不過一早都覺得佢係d看風使舵嘅人

鹹粉必需死

咁嬲做咩 丹狗驚冇咗啲fans先咁講 不過我不嬲都唔鍾意佢

你佢個個好似我咁高汁？

英國silverstone 考慮提前解約唔搞F1

都唔明點解有人鍾意陰濕鹹狗
希望vet下次唔好中伏

英撚冇主場點得

平衡到幾多啫
沙巴不嬲靠獎金生存落去
佢排包尾拎到嘅獎金唔多得去邊架喎
但係你一搞25站嘅話飛黎飛去整車嗰D都唔少錢喇

你就收皮啦

你見佢撐薯片佬選特首就知

我團結連登F1撚
圍住我黎屌

黑暗兵法

而家有honda😎

岩呀 咪撚比啲英撚 影響F1

去中國攪多幾站好過啦

正 有得平平地去睇

去現埸鬧鹹狗 會唔會出唔返去

你係雪姑？

我係成事

上次單野以經變左正常人同Hamilton hater互屌

鹹撚=正常人？

咁未姐係自屌

On9
Ham粉最撚唔正常 三句唔埋就DQ

鹹狗食撚屎,無品又自私
個樣仲好撚奸

雖然我F1新手無鍾意邊個,但好撚憎佢,成日串柒柒

串都唔緊要，最慘成撚日扮無辜
你睇下11年馬沙點樣good job佢

打撚死你

第一次係f1 po留名
仲講緊上站個break check呀？

問過我堡堡未 成日比鹹狗出陰招

一睇F1堡哥就退休

之前傳佢同細威 有路

堡堡世界第一

個畫面好重口味

諗反起堡堡比鹹狗推左出track幾轉

堡堡咪醒 割禾青 等世人自己諗

冇brake check呀

堡堡唔玩之後，d人先知堡堡既重要性

其實堡堡係比人DQ

Benz成個優勢無鳩晒

但呢次真係柒到一個點
如果佢有睇 post ，小心行事，班咸撚你就佢一次就死硬

冇 FF 佢第一
但佢真係有能力，佢唔係一野拉開左 一段距離，晨早 podium 都冇埋啦

使鬼咁遠
講番之前
2017 bahrain GP 邊個係 pit entry 出術整慢 RIC 架

老柒講
點解D 咸粉寧舍乞人憎?
就好似出面個post 果d 巴膠咁
真係成班圍威喂響度自high, 自high 得黎隔住個moon 都有陣渠味架喎

咸撚本人其實真係冇乜野
閃電腳裝人彈弓係狗左d
但係得罪講句, 世界top tier 賽事緊有少少玩呢d 架啦

諗起佢有站入pit 比bo77as阻一阻 爽返下

老實講
咸手車係真係幾勁
係個格衰

佢唔似max心理質素咁好咩事都有穩定表現
佢係個勢頭好有momentum build up到上去
冇勢頭就會頹落去

上站叫77揸慢啲落返頂住
點知77最後上到第2 我已經睇到好爽

屌,我等睇佢之後黎緊有一場dnf 然後77扯佢落黎
睇下到時benz點揀

鹹狗：toto 你唔保我，我就退出F1🙄🤔

邊個係 bottas manager

唔係退出左咩？

Lewis Hamilton: "I accepted Vettel's apology and move forwards"
ON99

惡過共慘黨

唔 involve 冇話拎番舊錢走呀

好複雜 圍爐屌返鹹狗算，屌到佢退出F1

名義上走咋

今站可能有毛毛雨啵

f1 就係一個世界級議會，個個都想做王架啦
而家Toto , mika 同一條友夾手養大個靚女去做雞，咁toto 係歡場老細就話，拿，我唔管佢接咩客，咁但係佢做雞有錢收既，就梗係推佢去大富豪啦

據外媒曝料，法拉利F1車隊已與負責動力單元的總工程師洛倫佐-薩斯分道揚鑣。

有非常熟悉內情的消息人士已經證實了此事。同時對方還表示，薩斯的離去是在法拉利主席塞爾吉奧-馬爾喬內（Sergio Marchionne）的直接干預下促成的。

養大palmer 個人 ,會窮

呢個老細on99
果頭有起色又搞呢搞路

為迎接大頭回歸做準備

即係下年又壞

咪話左又係蕉蕉天下

鳩堡

kubica>9bo

點睇你無得玩P1 有得起個爐食tea

同Perez hehe

話我知第6果個係邊個

post 錯

我真係覺得雲當好撚慘
前幾日先比GM公開話 比我預期既無咁好
我心諗 屌你啦
連大頭都渣成咁 你重想個新仔揸成點

有名你叫叫老細
緊係專搞呢d 野架啦

佢前果輪又係咁逼vettel 簽約
話想係今站前簽好

Van 係新一代最強😤未來既世界冠軍

姐係ric同ves有機

verstappen架車唔壞先算啦

好大機會落雨喎

鹹爺=雨神

落雨，一起步 bo77as冼一冼 就炒左落鹹狗到

康打： 我地已經追到牛牛

雲當今站幾勁
不過重係P2
岩岩偉少先出返黎
不過拉利條紫軚好撚勁 一出就有貨交

大頭好撚hea 出黎交一交功課就坐係度吹水涼冷氣都唔出去😂

floor爛咗點出?

麥拿倫後悔未？

爛左咩？ 我見佢岩先重渣緊既

成塊嘢拆咗出嚟 你估係有冇爛

威記個大更新，得啖笑

上年明明威記最早搞2017車，點知B組一哥都做唔到

聽日廢打開排位mode 屌打牛牛

Ves係雨魔

HAM架車做乜?

壞車

新人留名

雨狗就雨狗啦仆街

唔怪得坐係度吹水

有澳牛保住，ves 無事既

Crofty又講HAM同VET

突登抽頭撞鳩人點可能唔dq。

利申，Kimi lover。

燒到咁

On9 西班牙站 同ham爺咁高速撞又唔見你班友屌
上海站同四萬哥撞 又唔見人地話危險
你唔撚陰鳩人 人地點會撞鳩你

利申 ham爺死忠

條友好似唔知發生咩事 重係度吹風

頭先P1 已經講左幾次

Vet 今場會唔會唔敢扭右呀

好似過左今站啲罰分先重新計過 佢今次要好小心

咁不如indy 500同nascar見

含粉

DQ

有無人覺得呢條賽道彎位特別少好似怪怪地?

你咪睇小呀
turn6 你估易架？

灣少多數好technical 架track黎

Breaking news: Lewis Hamilton is set to lose five places on the grid of the Austrian Grand Prix.

抵喇咸狗

罰1000格未又係有保仔幫佢拉龍

sky: 肯定係vet 上埸屌屎忽整壞，今次應該免費換 加dq vet

法拉利肯道歉未？

抵

抵撚死咸狗

我發現依度係反鹹集中營

好睇喎
77拎左第一既話 又拉近左
到時咸狗前後受敵
今次起步會唔會同ves攬炒呢

茶記party

等睇最後係2+5

之後前面有ves 後面有加拿大 炸撚死鹹狗

希望今站ves同大頭都排到上黎🤤

好想睇大頭podium....

下年離開麥記之後就有得睇

點知康打今年上到一次台 為F1留住支神燈係老麥

佢有兩隻狗

你老母就集中營

今站又準備燒腸keep住份工同糧呀9bo

好惡

一隻叫txto 一隻叫bo77as?

🤔

去賓士同咸內鬥啦

屌讓佢一個FP1 都慢我成秒
大佬站站都燒腸唔掂架喎

除非vet走，唔係點睇都唔會歡迎癲max加盟

你份糧係包燒腸嘅喇
不過燒多幾站啫頂住喇

weh 又唔識透爐，德撚靠你

呀主席傻傻地

佢炒親都傷到叉都拎唔起喇

站站攬炒

有冇諗過我冇咁多腸仔存貨?

雷諾+1分

黑帝壞車

Vettel

透爐唔係咁易

本田全新引擎再出故障 阿朗素決定用回舊引擎

來到奧地利站，本田帶來了「spec 3」版全新升級版引擎，但是在週五練習賽中就出現了問題。本田徹夜解決了MGU-H問題，但是他們決定還是不冒險。更換引擎部件是非常複雜的工作，所以阿朗素決定用回「spec 2」版舊引擎。

下年驚你無得john bbq 有得燒好燒多幾次

爛泥扶唔上壁

大頭用spec2偈，雲當用spec3偈
但大頭唔係慢好多

因為有更新=無更新

反正都係慢開好過行行下玩完 試野梗係搵新仔

廢打

Perez去垃利weh咪去到force one囉

鹹狗同廢老massa 一齊退休

2018大執位

Ocon 上賓屎，weh 去粉紅力量

二手weh 執ocon唔要既嘢

屌你老母 話曬贏過dtm 比下面好喎

di resta都贏過都係廢柴

之前唔知邊到睇，話sauber 啲好嘢比哂 weh隊友

留意到垃利今年Q1 成日拎條紅黎屌打人條紫

哈屎

已上火星

唔洗下下都出紫嘅 留返Q2 Q3用都好啊嘛

但係kimi 得P10 有d 危險

陳恩能：當然你可以用第6 7 8副引擎啦，不過比人罰咁解，康打就最熟啦

有冇sTROLL支持者??

笨屎今日加左幾多隻沙包?

好多個 重到壞brake , 好似係

咁Q3會快幾多秒

廢打又兩架入Q2

兩架Williams都係Q1出局

Williams 做咩

威記有大更新麻 點知康打式更新黎

快半圈

印度上次咪唔要weh
下年都好難要😂

係 換返條紫出黎

Ocon > weh

Ham 紅邊都快過VET

快極咪又係罰5格

兩部康都1:05

可唔可以整下curb聲
最好可以整到咁

冰佬今日好似未醒，睇黎無機會頭排兩架紅

有一架都好啦

77

想做一哥

芬蘭合約mode

鹹狗 呢圈無左

係咪即係完晒

哈屎仲要助攻

屌 haas死埋一二邊啦

GRO

隻澳牛都玩埋一份

MAX

荷蘭牛嚟

Benz No.1 Driver

bo77as 負碌到

神

得兩隻牛同廢老，應該唔阻得幾耐 最後又上台

個個 turn 1 都上太多 curb

YES!

好小學雞

Bottas淨係9叫, 聲

個攝影師轉完未

sky italy洗唔洗咁激動

頭暈

個主持 off撚到

呢樣真

好hyper

唔握手

唔揸手 鹹狗小學雞到

無睇到請問頭3名邊個？

Ves少炒底佢

現實一定係落雨+ call sc

Ves隱性咸fan嚟，點會造底神

係既話 係澳洲站就神早放左水啦

ves 聽日為左2019份垃利約，一下炸落鹹狗到

Kimi好似續多一年，好似咋下
咁真係match到呢單野....

最後可能係 RIC 去

Kimi係咪會退休

合約戰士mode幾時先開

都預左無約 開都費時 訓完埸車 食返支雪條

人工已袋

有vettel 保佢
Kimi心諗 吹咩

細牛 = 大牛青訓
大牛 = 垃利青訓

咁好既二奶唔係唔要呀？
季頭扮唔讓，季中開到聲話肯做二奶全力幫vet

聽日turn 1 dive bomb bo77 show your loyalty 喇

垃利垃圾車 成日同人撞完之後
人地無事但自己有事 好似係

最強二奶bo77as 一起步又表演ko 兩架

Kimi 揸得太自我喇 感覺佢有佢揸 v4自己1頂2
Bottas 真係做到野 又可以頂v4 又可以撞kimi. TR指令出黎又即刻讓位 要拎分又會搏命衝
係僚機方面 bottas 大勝

如果今站77贏
ham冇台上
77會唔會變第二個保保

77拎到wfc會唔會學Nico即刻退休呢？

GP3有限開drs 次數？

學左DTM啩
想年青車手純鬥車之餘又唔會太少OVERTAKE

尾圈先黎球王上身

Ralf Schumacher

V4今年真係癲 揸住部咁既雞車1打2 有時重要打埋兩隻牛
今年係有時上腦 但比以前都成熟左唔小
Kimi就 佢有佢態度 理西你感受
77開頭為份約緊係聽話，如果今場佢真係拎左第一
咸爺又三甲不入既 重會唔會咁聽話呢？
唔係有咁好機會可以爭WDC架
到時就好睇囉
我相信堡堡都忍唔住出黎講幾句

更正 唔係雞車
唔好捉鳩我字失
我錯😭

部車唔雞戰術都雞

垃利前員工代表 大頭:....................... 雞車?

堡堡叫隊team換軚俾D力呀
撞爆個suspension佢

到底今場佩雷斯同max頂唔頂得住咸爺呢

今埸重點係 鹹狗上到黎,bo77as會唔會讓

一條心撐bo77as做返男人

let god pass

can vertteri slow down to let me catch Vettel

搖撚準備

條ace 又lag 成個下午都無事，係7:30之後就lag

77 x Kimi 撞車保證

已經準備好兩個鐘後睇咸神冠軍開香檳了，興奮

留名跟進

想反燈自己都交下戲啦

我地10年無冠了，肯定唔係咸神個皮

kimi

Oh max

KIMI

廢老冰

77拉開咗秒半

汁男又J左一下

一震就無架啦

等退休mode

VER

max又嚟

大頭

foxsport個app又咩事

It's tough being a Kimi's fan...

max已經唔知第幾場dnf

Ham唔係排第3起步？

Max, alo

換左波箱 罰五格

5 ret. in 7 races

alo

冰佬過人呀

3 場啦

大頭:屌你老母

俄羅斯唔知乜

起步唔識郁咁

魚雷一屌三

Kvyat 真係好撚廢

搵人去黃大仙幫佢求支籤啦

jump start

KVY食撚屎啦垃圾黎

生性啦 KVYAT

集氣Vandoorne

威記賺最多喎

真正高手

我覺得無

kvyat

Jump start or perfect start?

Bottas 偷步？

Bo77as jump start

魚雷

迫害我康

扣佢50分

Max

屌你老母kyvat 打機咩，屌你老母，幾時炒呢d垃圾

碰碰車

七場有五場

Gro 炸佢一下，下年垃利個位就係你

而家先知?

揸車啦，3秒喇

炒咸爺呀哥喪

有名你叫魚雷

認真 我覺得無 jump start

正宗駁炒

有jump start咩

認同 利申 拉利fans

炒埋咸爺到
我以後唔叫你做魚雷

個樣又衰，成日覺得自己懷才不遇咁，人地sainz 勁你幾撚多，屌你老母閪

車郁同熄燈同一個frame.

要check data.

This is MAX's job.

唔似jump start喎

一個drive through 換偉少加alo

主場都細牛撞大牛 直接叫Gasly頂佢啦

吊 廣告賣幾撚耐

其實佢點解當年會上到大牛

屌佢老母

屌 Max 又 DNF……

4.7 了

Bottas 好撚勁
拉開成5秒 痴線
食左偉哥？

吹呀？

做返個男人

是咪熜得電視
定係BO77真係有JUMP

平時收細左馬力，鹹狗出事先幫佢set返正常

唔做細佬即刻強大起來

睇睇下車都見到pacman

屌打咸神

honestly

冰佬醒呀，地球最後防線

吊 左手邊又無時間 on99

好耐冇睇偉少race..

千年一遇

巳經屌鬼

都仲有ric嘅我諗

個fix sports play 成鳩日壞...
屌佢老母

我用acestream 睇算，我有fox sports play 都唔撚用

咸爺部車唔得啵

真係好撚垃圾 屌佢老母

差2.5秒都冇

有冇link? 巴打
比左錢又無得睇

第一頁有

五秒啦 痴撚線 bottas 做乜撚咁勁

要手動係咁switch台

Bottas咁耐都未查完

Massa 黃軚

好懷念hennostream

agger

應該冇事啦我估，比佢估撚到幾時熄燈

嘩 屌 6秒

用英文又無野
一轉中文就有聲停畫面
仆街

Anticipated start

垃利咁搞法 會唔會鹹狗上返第2

我驚比四萬哥追到先
Vettel 唔夠屌

用now player 無事

保達斯愈黎愈遠

Kim好似就黎頂唔到太陽神

bo77as 又紫

又回復返原本既f1

鹹狗好似brake 熱

比多啲廢氣佢吸

廢老放廢氣

要有0.2 秒差別

我反而用電腦睇唔到隨身睇
成撚日叫我裝silverlight 明明裝咗

係咪好似show 左岩岩0.2多小小

而家淨返IE 先support

用ie 睇
chrome 同firefox 都block 左個plugin

0.201 perfect start

Bo77

8秒

Now player 睇到既咩

點解左面個表冇時間既？

Fox sports on9囉

sky 都無

睇到

Liberty Media ON99

好想睇bottas 積分榜追過ham

差10分

Benz No.1 車手

kimi搵唔到個制

我到底睇緊咩.jpg

MAG

ham過極都過唔到冰佬

fuck this

kimi已經讓咗粒制

fuck this出左街

紫軚玩四十個圈？

咁精彩返唔切去睇

kimi road block success

係唔係2條紫？
玩2stops

我冰

玩兩停咁進取？

期待戰術大師

Kimi 咁都唔跟入 屌

今次咁撚快既 個pit

拉唔夠廿幾秒入黎比咸狗under cut

who呀

Ham前面有四萬哥頂住

Kimi 換軚應該會失位俾HAM了

第二圈跟入仲有機會
再遲幾個圈就一定收皮啦 對面新tyre..

佢而家條呔都唔會拉到啦

Sainz下年會唔會過康打同vandoorne做隊友

頂左.5 -.7

Vettel成功出pit

老麥講過大頭走，就搶sainz

無啦 15秒
拉利真係膠膠地

大師個名你估流架

點條黑路比師弟行

戰術呢

kimi又輸

咸爺唔掂檔喎

我都唔撚明 vettel 啲戰術又正常
係得kimi啲戰術膠膠地

換左一陣 咁快唔掂

Kimi 趁而家入啦！仲死磨條blistered 呔

咁多年都未明咩

咸爺部車 一無clean air就好差

痴線，幾個圈就玩到條軚咁

咪問緊你囉

唯一岩果次係當年massa讓kimi俾佢champ

咁既情況
我諗起lotus既kimi

Woooo 有機會無冠軍喎

比左機會vettel 咬狗bottas

bo77as 逼害版pit

Kimi road block part 2

原來係用KIMI黎頂BOT出PIT

Kimi 拉龍

我地錯怪左拉利

Sc排第一

今日大老板直頭講
話Kimi係努力，但唔夠努力，
而佢既職責只係協助車隊(同隊友)拎總冠軍
真係un耳，雖然係事實

梗係要big hoi bo77贏咗就同鹹狗就差13分 唔big hoi點得

大師🙏

Kimi 同 Bo77as

戰術大師

頂到再講

戰術大師拉利
冰人獻頭

佢條紫軚玩成42個lap😂😂😂🤣

炒硬

bo77會唔會忍唔住炒落去呢

發力呀老冰

頂，一過就過咗

Road block failed

屌 反高潮

頂唔到

完

😔😭

VAN Drive Through Penalty

Bo77犯規啦 爬sc頭

Diu佢老味 都唔知我比錢黎續now tv做乜鳩

如果ham唔再pit，
條紫頂唔頂到kimi？

頂其他人我唔知

但。。。。

sainz收工

出聲想轉會既25仔收哂工

可以聽返陳恩能

最佳享受

頭三位應該無咩點變
不過想睇下kimi搞唔搞到咸爺

NOW 咩事?

仆街 原來主席黎左，唔怪得垃利撞鬼咁

應該係foxsport先岩
成鳩日cut撚左播廣告 屌臭佢

咸爺

追唔到

太陽神條軚

佢條軚爆晒
唔入分分鐘比hass追到

bo77as差鹹狗15分

賽車之神懲罰鹹狗

天開眼
感謝主🙏🏻

屌你老母
冇時間睇，我撚知場車點撚樣呀？
定係逼人買個season pass？

吊 又賣廣告

廣告多過西

nowTV?

真係好撚on9
比撚左錢睇重衰撚過唔比錢上網睇

屌,
我搵到正野

係 垃撚圾

又有得睇冇ham嘅podium

VET追緊77

講真果句 英國睇skysports貴好多
人地無廣告都係有原因

上網睇link唔好計

啱啱翻到屋企見到冰人第一嚇親，廣告之後變左第五

我個now player無啦啦crash 左tim la

有洗腳水

錢都唔係問題 問題係好緊張果震 兜野cut左播廣告 真係好撚嬲

大老闆真係咪撚再黎
加埋70週年，死多兩錢重

真-燈神

四萬哥真係場場都咁好運

已經連續幾站冇live timing睇

RIC同HAM 個gap愈黎愈細

G 持鹹狗唔入，等爆

追到都無用 條軚唔夠
搏落去一震爆軚

搵個鏡頭都無，但係上podium

G持呀清

-6

"NOOOOOOOOO!"

Vettel 有機會喎

massa vs vet

Oh no no no🤦🏻‍♂️

過咗佢啦

咁都-6

魚雷三停

佢一圈停一次都得啦

咸爺重交快圈喎
會唔會臨尾香

細牛炒鳩左佢啦好心

等睇爆呔

佢頭幾場儲左咁耐氣
今場爆出黎

唔識渣車應該釘牌

無時間睇真係好on9

vet 差緊幾秒 咩時間都無得睇真係好撚on9

條link 係Live timing

loading 2046

係 好on9

冇時間睇真係好撚on9

我LOAD到

四萬終於有鏡頭

肯爆未

集氣呀清

隨時俾人DRS

四萬頂住呀

RIC RIP

右後好似想爆

陰公
分分鐘四萬哥爆😂

nonono

6圈追1.9

咁就真好笑

咪發夢

無啦 除非77出事

四萬會一路-6直到完場

地球聯合軍支持Ric

四萬

原來四萬等住鹹仔當狗撚

1.2秒喎

1秒啦喎

上呀四屆

ric頂住呀

上呀vet

Vet近左好多

技術L

追得咁快

1.1啦 上呀

好大條痕

drs

最後兩個圈

講單車

上呀上呀四屆

Final Lap

影12定34好

唉

RIC

可惜

多一個圈好睇

咸狗第四抵撚死
四萬好波

四萬頂得住

袋鼠好波

代表正義既四萬哥呀

Bo77as

又Yes一下

小學雞

vet 又係差一圈 之前唔知邊站又係

四萬真係好可愛

vet可惜呀

四萬哥：我頂撚死你 .jpg

臨尾高潮

邪不能勝正

4萬啪啪啪

四屆話one more lap

Vet: one more lap man

vet: one more lap

parc ferme咁靚

反鹹聯合軍總部發出賀電

講出暗號

有咩開心得過條撚樣上唔到頒獎台

😚😚😚😚

條撚樣爆軚

Max同阿朗素難兄難弟

Vettel同四萬哥傻笑

大家都係想去垃利既好兄弟

呢個組合Waiting Room 幾好

kubica下年番黎 我真係要去現場睇了

又有歡樂頒獎台睇

Benz啲女咁撚大波既

又係d好歡樂既時光

VET除咗HAM個個都傾得掂

下，alo仲想返去，阿寶又要出動

上年有nico講埋德文

拉利一定唔收佢

vet真係好吹得

Kimi又有得共享同國光榮
聽下國歌仔

幾時有Kimi x 芬蘭國歌

睇四萬叫martin飲shoie

Vettel 未飲過？

Bottas似可以玩多年
alo唔續老多都唔知可以去邊
人工又咁高

頭先班評述先討論點樣可以避開唔飲

9upper

Martin Brundle振作呀

Ted 叫佢用條脷lam下

Bot開車果下反應真係世界級

個樣似射唔出

無咸狗既頒獎真係好睇

台上面咪有一隻

自動獻身

4萬哥賽後個team radio超正

笑到反鹹

走佬

77唔撚飲

77 倒撚左

That was not a shoey martin LOL

Bo77: 我睬係都on9

笑到反咸

the floor is good career moves

大頭：等我返黎懲罰垃利

四萬哥D分都過左KIMI, 唉

你仲對廢老有期望？

食雪條好過上台拎獎啦

屌 我望咗成分鐘

我見好多人都嘈緊,不過算啦
77拎第一都好, 進一步逼近Ham

你呀 屌你老母我講轉右你就搵路口 慢啲搵路口姐 我幾時講過剎車呀 打右燈啦 轉右 屌你老母轉右你就發定個訊號話人聽先得嫁 落離合 一腳踏到底做一二一二 一二一二隻腳呀 屌幾時郁到隻手呀 推啦係到推 好 禁下喇叭啦 屌你老尾屄 果個果個係咪你老襟黎嫁 減二檔 推啦 隻手減二檔啦 個隻屄手識唔識做嫁 屌你老母小兒麻痺嫁你 抬起隻手 抬起個離合器 碌柒啦你咁 嗌你抬起個離合器都未抬到 講四五句都未郁 加油啦 又開追悼會嫁啦 屌你咁樣負車唔行點得嫁姐 三檔 碌柒呀你依啲 節奏咁樣死得啦 唉

Kvyat 比人屌撚死

Yeah 真係好似我講既一樣
Kimi真係冇鬥心 連幫法拉利爭wcc既動力都冇

仲話做僚機 只係懶惰既籍口
如果你真係年紀大反應慢 就快d 退休

支那料話今日排第六既GRO 就係用緊 英撚站版既垃利偈

有冗工唔返，點儲奶粉錢

好似就黎又生多件

叫佢去哈斯啦
換格大旗上黎都過佢

佢康下年係咪諗著用沙巴試計唔爆先比麥記用

係呀,D人話如果今站Vettel用新版偈應該贏左
可能今站vettel副偈行太多公里,
Set左limit掛 如果唔係Hass好難排到咁前

真係唔好怪拉利班人唔想比佢贏
擾敵又唔得,拉龍又唔得,擋人又唔得
部車到今站都重係有問題
見到vettel係前面1打4真係得淡笑
對住kimi真係恨鐵不成鋼,我同我條女都想佢捧下杯
但揸到咁慢真係

點解俾非廠隊試先 ?
因為垃利兩架車果副都未夠數 又想搵人test

以我所知 KIMI果副好似係新偈黎
vettel果副上站有事,所以send左返廠update,順便up埋銀石果個
所以今站咪用舊版
咁你話,KIMI咁都差Vettel秒半 係咪唔掂

以我所知 KIMI果副好似係新偈黎
vettel果副上站有事,所以send左返廠update,順便up埋銀石果個
所以今站咪用舊版
咁你話,KIMI咁都差Vettel秒半 係咪唔掂[/quote我見到佢今日平均圈速就知佢冇哂火
走啦 kimi

我見到佢今日平均圈速就知佢冇哂火
走啦 kimi

拉利今站原來改左個gear ratio,唔知係咪幫下站更新用

拉利炒果個主管,同過左benz檔既Allison
傳緊兩個夾埋做金手指隊鳩拉利

今日鹹粉吹水區都有講過 主席ho ball 踢鳩25仔

不過有機會係果個引擎主管 同allison frd底,
爆左比佢聽, 點知佢就一個屈尾十就爆大獲

走唔到,好似真係同kimi續多一年
vettel 簽2+n年 2020年有選擇權
意大利站會公佈

唔係咁講既
尋日lap人car個陣都有大叫fuck off，但佢明知自己追唔到柒咸

見係康打先敢屌咋佢

gear ratio可以改咩？唔係一set用全年咩

james allison一早講咗今年部車唔關佢事啦 開頭嗰幾站精台有問過佢

實情呢個傳得最勁 你比膠我做乜
乜你同allison好熟咩on9

FIA出左Memo 改左

話fia係法拉利控制既人有咩好講

Kimi今站咁遲換軚係咪叫佢專登頂呀bot 如果跟ham同ric同一時間換應該仲有得鬥下

allison針黎嘅

Vettel同Kimi今站都係用Engine#2，兩副都唔係新引擎同埋有相近里數。
同埋舊引擎係唔可以performance upgrade，最多只可以整返好。用到殘哂之後會留黎係FP1/2時用。

下一站Merc同Ferrari既新引擎應該會係Engine#3

鬥條毛咩咁鬼Hea

佢係巴庫唔係用新偈咩

今場法記其實係用Kimi黎頂Ham，頂到Bottas只會係Bonus。
法記睇到Ham係clean air既圈速係快過Kimi同Ricciardo，如果即刻pit Kimi既話Ham會overcut同埋開始追Ricciardo。Ricciardo既P3應該會保唔住。
但如果留住Kimi係出面頂Ham既話，Ham有機會只拎到P4。

係WDC同WCC立場黎講對法記係有著數，一黎Vettel係WDC拉大差距，二黎唔俾Merc係WCC拉大距離。

但用黎頂Bottas根本無可能，正常人都知40 laps old tyre vs 新tyre唔會頂到任何人...

Kimi係Baku都係用今站既Engine#2，但Vettel安全起見用返Engine#1。
Engine#1本身已經有4000KM，但表現上驚喜地只有好細影響。

今站vettel都係用#2? 唔係用返之前果副走左5千公里?

Yes，Vettel都係用Engine#2。法記檢查過無事之後係今站拎返出黎用。
5000KM個副只係係練習賽既時候用。

我重以為佢用舊偈,唔可以推咁盡添

頂到康打

我意思係就算pit左ric同ham,之後果圈就應該pit kimi等同比壓力ham,而唔係每圈兩秒咁蝕，到後來已經蝕到尾燈都見唔到.kimi hea渣都有原因 本來前果堆變下變下遊車河.

好多人都屌緊Kimi做唔到野
不過都有人指出,vettel入pit前距離bottas 8s
kimi一直係出面唔入,影響左bottas入pit既時間
bottas入完pit之後,vettel已經拉近去3s
其實都有影響既,不過唔係咁太
始終對面架benz 用新軚,係好難既
只係觀眾ff可以 頂多一,兩個圈

睇落kimi作用真係咁，如果唔係冇理由咁遲都唔入pit

yes
如果跟住ham入就算俾人undercut時間都會好接近
咁遲先入嘅話一出返黎就車尾燈都見唔到

的確係。但法記個時諗住Kimi慢極都會拎到P5，於是犧牲埋佢去試下頂Bottas或者博兩個又炒埋一齊。
Kimi都想pit，但法記只係應左句"知道"之後都係無pit佢

其實block咸爺係最主要既目的
跟住唔入,係因為要影響bottas既入pit
因為如果kimi入左pit, 而vettel係後面食亂流,又追唔到bottas
vettel一定要入pit先,咁變相 bottas安全拎第一
而家kimi唔入 vettel入, 變左kimi同bottas相差19s
即係bottas唔入得
因為一入左 出返黎會比kimi頂住, 而後面又有vettel拎住新軚追
你留意下 kimi同bottas都係呢度時間刷圈
所以kimi其實知道自己做緊咩角色,hea揸都係養軚

無啦,因為入完pit 用新軑出黎追既效果 重差過佢係出面繼續兜
kimi都勁架啦,拎住條紫軑跑成40幾個圈

Sky Sports 賽後評論最後一段, 一致認為今站HAM受情緒影響表現,
可能是FIA對VET最後判決不滿, 再可能受到壓力不能再公開講, 加上巴庫只得
第5在VET之後, 同時又知道今站要換波箱受罰退5位, 整個週末由FP1至正賽都表現欠佳,
更認為由排位開始決定用supersoft起步的策略是錯 !
原意是希望supersoft可用超過40圈以上, 令後段用全新ultersoft時有更強戰力追回更高位置,
但可惜頭段十多圈套軚已出現裂紋blistering,
只可以捱倒31圈完全失去用紅軚起步的作用,
換全新紫軚後更差十幾圈又再次出現裂紋blistering,
最後始終失去企凳仔機會.
copy from 香討

真係on99 英撚真係屙屎唔出賴地硬

佢速度應該係有(睇下佢個fastest lap就知)，但pit完連車尾燈都見唔到就知無得追。唯有係出面遊下車河唔谷副引擎。

其實kimi都完成到目標,至少阻住左ham爺,
等佢早pit, 而最後佢3甲不入,令到vettel拉返開距離
不過ham爺可能真係做得衰野多,現眼報
條新紫軑換完出黎玩左幾個圈就爆爆地
我相信都影響HAM爺推唔推盡部車

屌你，玩咗咁多年，三個WDC，仲會比情緒影響表現？食屎啦

Pirelli軑實在太垃圾，又硬又難heat，仲可以一條軑跑大半場。
車手無得去盡之餘，場場都1 stop無哂可觀性。有時睇頭5圈同尾5圈已經夠

下年無咁硬架囉

黑狗係咁

上年又話唔夠硬，好易爆， 好似玩緊養軚2016 唔係玩緊f1😂

上年記得有一場vet揸到爆呔

好似話因為p記出軚先過試車 所以先搞成咁

咸爺自己都諗唔到咁多藉口 我估

今場d車胎做乜事 點解個個都裂到九彩咁

場熱

可能多紅白搏
真係爆得好勁
重諗住咸爺上山爆軚架嘛

suspension camber setting搞到咁(好似係)

留返英撚站先黎爆

主場完唔到賽

諗起都笑到反咸

咸爺現眼報

反鹹人仕將會被清算

連登算唔算反咸比率最高嘅地方

原本我都唔反的

麥記時代好支持佢

推到鹹狗連續三站無台上

往事只能回味

作反呀

一留反頭髮就變成咁

一條心撐鹹狗返老麥

神橙

佢嗰D鳩毛定頭髮黎?

植髮植鳩毛上去

心口嗰啲毛

tyre 都有得賴
個個都用一樣，又唔見 vettel 磨到咁爆

Ferrari insists it's "not interested" in Alonso return

雷諾可能會要 始終廠隊要個一哥黎壓場
再唔係就神油

神油邊可能比到佢個人工
雖一有可能係回歸雷諾

可能老麥換返鳩堡去壓場都唔定

大頭去神油把鬼咩

佢應該賓士垃利都入唔到，就轉會indy

諗起俄仔隊左佢出去
呢下真係睇一次J一次

佢玩一年，之後2019年多兩支新隊
到時就唔驚

不如等埋2020新偈先

Daniil Kvyat is set to stay at Toro Rosso for another year, Christian Horner has revealed.

🤦

公平咩？

屌你老母呀?

我屌穿你個閪呀

吊牙條垃圾仲有得留

驚無得拎垃圾palmer黎r 存在感呀？

嬲嬲豬牙

今站palmer都高位置過你喎好似

宜d係戰略

仲慢過康打添呀

推到無總冠軍

主場DNS

DNF好啲
最好一直帶頭之後nonono
可以睇埋班英撚打晒飛機但射唔出個樣

重演nonono仲正 爆計下站換埋新計罰10格

NONONO先正
睇住主場班Fans一齊跟住nonono

仲有PALMER

Nonono係咩
睇左F1唔係好耐

自己搵

正

雷諾：帶來的是非馬力升級，而是發動機基座、缸套以及MGU-H的穩定性提升。擁有了良好的硬件基礎，才能得到完美的發動機曲線特性。雷諾將在最後三站使用第四套引擎，屆時將帶來真正的升級！

法拉利：引擎動力升級，旨在提升排位成績。哈斯車隊上面已經試驗成功，用在自己身上應該不會有風險。 GPS數據顯示，大約10-15ps的提升（考慮到客戶車隊的匹配配稍差）。法拉利銀石升級後的引擎至少可以保證足夠的穩定性。

梅奔：沒什麼好講的，穩定性很好，第三套動力單元可能會針對法拉利的動力提升相應升級。

本田：在銀石將開啟第二套第三版引擎，在此基礎上修改了MGU-H。但是阿隆索的動力單元更換與否要到銀石賽道才能決定。
翻譯自

新玩法，試計搵客隊真係零風險，邊個天才諗到

motogp一向都係衛星隊做白老鼠架啦

f1 進步了

廢老冰真係On9得嚟好好笑

留意到條片好高汁

因為無黑狗

無咸狗睇都睇得開心啲

反鹹新力軍

Formula 1 News:
Fernando Alonso approached by Haas at Austrian Grand Prix over team switch

有冇咁折墮

為明年過垃利做準備

btw 無可能掛

我諗應該好多隊都閂晒門
銀紅唔so佢 佢又唔想留係麥記

我係引擎傳心師,我以量子物理技術收到風,宜家哈屎總部堆計個個屌曬鬼,話唔想咁早死

因為磁通量改變

This of course means Sauber are without a power-unit for the 2018 season, unless they become a Ferrari customer with a year old spec again.
In other #F1 News, Auto Bild are reporting that the Sauber-Honda deal is cancelled as Honda pull out of their supply deal in 2018. #F1

本田想自己搞一隊? 定係退出?
本田退出好無面架wor

好流

今晚係流料之夜

唔係wor 大陸仔果邊話
因為同本田份合約,係女領隊同本田傾
而家女領隊比人雞左,所以份合約都......

我都唔知真定假咁講法

仆街

咁就冇咗個冠軍

巴打你都係返返去DTM啦

名副其實f1臭腳點

唔知堅定流 本田開聲話要雞大頭

另外又話 麥拿輪同拉利傾引擎既野

英國格蘭披治大賽車的未來一直不確定，因為Silverstone的業主確認在2019年後停止舉辦比賽，自一九八七年以來，銀石賽每年都會參加比賽，然而，擁有英國賽車手俱樂部（BRDC）表示，除非F1同意新協議，否則無法承辦F1這項賽事，BRDC主席John Grant說：“我們已經到了臨界點，“我們不能再讓我們對運動的熱情統治我們的腦袋，我們在2015年損失了280萬英鎊，2016年損失了480萬英鎊，我們預計今年將失去類似的金額，“我們的希望是，仍然可以與F1達成協議，以便我們能夠確保在未來幾年裡，銀石英國大獎賽的可持續和財務上取得平衡的未來”（Silverstone於1950年舉辦了第一場F1賽事，然後在30年前成為其永久性住所之前，與Brands Hatch和Aintree共同主辦英國大獎賽，與F1許多其他賽道不同，Silverstone並沒有獲得英國政府的財務支持.

麥記用拉利計，咁大頭走唔走好呢

沙巴無康打玩好似係堅

又係B版 做B組一哥

去indy 玩一年算啦

沙巴咁玩法隨時退出都似

On9沙巴
可能本田要一位日本車手落埸
而瑞典仔可能要走 所以沙巴唔肯

走啦atv

正常艾歷臣都係pay driver,邊會夠康打水咁多，隨時係內部權鬥玩野

而家瑞典老細揸莊
所以咪咁搞囉
我唔覺得沙巴有本錢唔玩康打
純粹R多啲好處姐我諗 廢偈都用啦
做支廠隊 用小幾多錢
或者傾緊 雞偉蘭條數 邊個埋單

個女領隊一路都做得幾好，起碼有心搞先，weh係賓屎出錢比沙巴借個位定沙巴主動請？沙巴唔似有錢請

weh係benz插入去架

之前講過條女走，有一半係睇唔過眼車隊偏心，成日淨係比屎weh 玩

講真 野仔喎 老西都質佢食屎

人地食左屎都好過冇食屎

Paid driver 算係咁啦
你睇下palmer
Stroll無個第三既話 佢今日都分分鐘比人講緊

McLaren用法記引擎應該無咩可能，
兩家人本身係超跑界打對台，McLaren-Ferrari同自毀McLaren品牌無咩分別...

不過如果真係用法記引擎既話應該會Re-brand做McLaren-Alfa Romeo

啱啱見比有架電車賣新加波F1 廣告 有堡堡

RUBBISH

扑左樓上，睇唔到佢講咩

佢讚美太陽神

佢竟然撐垃利

咁離譜？

佢kimi fans黎架喎

but 老婆有左

前

KIMI世界第一

辛斯仔串嘴話：
估唔到我地領先拉利二隊咁多，即係haas
話haas有咁好既偈
但成績起起伏伏